【集屍廣益】派一萬夠你做啲乜？

租都係得個零月

買gear

買部switch 買部PS4返屋企
準備成年都唔出街了

買埋xbox都重得

買部iPhone 11 pro max都仲要貼錢

貼堂

失業中 交租都未夠啦

咁計埋水電煤就一定唔夠啦

btw加油

收到錢嘅時候，可能已經出咗PS5了

可能PS10都出埋

還卡數
遲一個月死

買波變多幾個1萬

食軟雪糕

助養學生

去銀河過三關

allin利身浦

2021/04先派真係租都唔夠交

拎曬黎買假狗